仲好憤怒嘅你入嚟講幾句

CLS
點訓得著

//出臥底偷襲的結果是：
1. 以後唔會再有示威者可以阻人衝，武力將會升級；
2. 示威者會變得更有組織，甚至會成為地下組織，在平日偷襲休班黑警復仇；
3. 香港人一定會問：「又唔見黑警派臥底去拉打市民嘅黑社會？」然後黑警的記者會只會更加難睇，進一步失民心；
4. 帶耳筒（尤其是帶單邊及帶線耳筒）的人，會被判斷為二五仔。

政府係咪唔想件事有得收科？//